所有中大系莊、宿生會宜家要即刻做嘅野

1. 立即加固所有會室、宿舍，將重物移近主要出入口，隨時防爆門
2. 所有會室24小時要有至少一人輪流留守，防臥底滲透+隨時支援撤退手足
3. 所有門窗、玻璃遮報紙+落簾
4. 預備定可以空投既物品擺天台/窗邊，越多越散越好
5. 鄰近宿舍宿生會要事前互相com定，隨時準備敵人搜宿舍時圍魏救趙
6. 宜家即刻去親身檢查晒所在大樓/宿舍既所有逃生通道，記低所有可以反鎖既房間
7. 部分宿舍CCTV畫面可以由宿生會access，必要時用黎mon敵人動態
8. 莊內所有人事前com定一個後備集合點，如果會室被攻陷就去果度會合
9. 聯絡定有關教授/舍監摸底，睇下佢地可以提供既支援去到咩程度
10. 立即提防所有NDS，戰亂時無暇分佢真藍定假黃定國安

另，全香港極大量alumni都想提供全方位既支援，尤其是物資
請現場後勤手足睇下開唔開闢到一條隱秘、安全既物資輸送沿徑
滑輪好地道好山路好
成功既千祈唔好響度講
私下傳比各自信得過既上N莊/friend就得

中大人 ASSEMBLE

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

推

麻煩推到比現場中大人睇到

係

死守中大

重要
做緊了

手足辛苦了
麻煩廣傳比其他莊

係咪要捱到日出

有用post 推

條橋失守不是失敗，而是真正的開始
中大要成為魔警的史太林格勒，大家真的有決心保護中大的話便要有了結敵人生命的覺悟

Push

進同退都要至少兩個喎ching

用樹去封

馬路可以
架閪甲車都撞唔過

P

去山汁多D石

其他大學都要預備

要整陷阱

千其唔好咁做 會犯法

提防team kill

小心鬼

Pish

pushh

我覺得後山要小心，狗有夜視鏡。分分鐘山路入

各位小心

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

push

當初響馬路都整到出黎
成間大學咁多gym咁多lab一定可以量產

Thanks for defending my alma mater

ASSEMBLE

只要我地守住今晚，就真真正正顯示到Popo 完全冇撚用，全港都會士氣大振！
頂住呀！！！

推推推

防臥底 要唔要點名?

幫推

中大人 陣地戰

p牌幫推

推
推
推

推！

大埔公路果邊既山路好斜
仲有野豬馬嬲
狗應該未必考慮
赤泥坪果邊就真係危d

推也

屌我都咁話, 要小心TK

頂住啊中大人

你講d應林校友?

加油

放多D假人做勢

#暴大要物資❗️❗️
電油
漏斗
玻璃樽

首先要分批休息最緊要呀

唔記得左講呢樣
充分休息對戰士黎講好重要

暴大人，打天下!

捱到日出都未必得，琴日咪由朝攻到而家

幫佢地BLACK BLOC 落簾放窗邊

西九龍商場魚網 防TG 千其唔好咁做都係犯法

推，暴大地方咁多，根本其他地方可以做後線支援，補給，動員成間學校嘅地方，唔好淨守門口

準備防身武器 利器頓器都好

sor我諗起home alone

佢哋24/7

pushhh

0124 #科學園 20防暴登上水警輪

提中大手足小心增援
唔好掉以輕心

推!!!!!!!

CU依家有人做緊心肺復甦，有成六十幾個傷者，班黑警依家block咗出口，唔俾消防同醫護入去，如果今晚冇人入到去，將會死好多人！

大家幫手打電話俾消防，俾壓力佢地去中大救人！

沙田消防局 2691 6721
小瀝源消防局 2647 7659
馬鞍山消防局 2640 3244
大埔消防局 2656 1145
田心消防局 2694 8661
沙田救護站 2604 6124
田心救護站 2694 8611
馬鞍山救護站 2640 3650
大埔救護站 2651 6965
粉嶺救護站 2669 5595
上水救護站 2670 7699

大家幫下手

p

pish

數人頭 記低 唔好比人消失

唔知整水泥柱得唔得呢

推!!!!!

鋸樹

中大入面都係自己人, 點個名/編號應該唔怕, 你話係街點名就怕臥底抄牌姐,

二黎可以統計人數, 分配工作

三黎熟人可以分組

四黎非中大人可以點埋出黎睇實

不過LIST唔可以流出去

#9 UP, 前線決定

Pishhhh

要數人頭/登記st Id !!!!confirm 人數

加油丫

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

TG幾百度會燒著喎

[gold]催淚之城
全民抗擊[gold]

好易tk喎

Tui

搵哨兵24小時mon住 準備好堵路物資同撤退路線

提防所有NDS
提防所有NDS
提防所有NDS

請

6同10好重要

推推推推推

會唔會有人明天搞個百萬人參觀中大活動？

有人傳中大學生守唔住會自焚

其實想趁夜殺人燒屍再扮自焚啊！推啊！

係中大嘅人拍定片話絕對不會自殺！

加油啊

暴大人小心！

天氣凍左 唔好射濕D 3 好易病

請手足們繼續推
務求莊員們可以今晚完成晒所有要點
聽日ready好

今晚
濕身真係好易發燒
22°C|27°C55-80%
東至東北風3至4級，晚上轉北風5級。
大致天晴，日間乾燥。

學生會同宿舍莊!!!

tui

暗號其實問番中大圍內野就得
答唔撚出十之八九係鬼

希望可以提下CU手足
CU入邊 Dept of chem 大大話話都有成廿個professor, 每個professor一間Lab嘅話都有廿幾間Lab
Lab入邊應該都有唔少有毒/強腐蝕性/可燃性化學品

有毒/強腐蝕性：
處理時一定要戴手套+Lab袍，如果直接接觸皮膚輕則可能紅種/敏感，重則可能會死亡（如Hydrofluoric acid），即使全身包到popo咁，都有機會奶野。只有消防HazMat嘅核生化保護袍先可以防護到。所以處理嘅時候要小心，自己定popo奶野都好難搞。如果高空擲物嘅話popo就難搞啦

可燃性化學品
比較多喺有機溶劑，如 methanol/ ethanol/ ethyl acetate/ hexane/ benzene/ toluene 等等，做有機嘅應該清楚，有部份係汽油主要成份，處理嗰陣唔好聞到/吸入其蒸氣有害（但係幾乎都可以用豬嘴過濾），全部都燒得，一個Lab加埋 >100 L 甚至到幾百公升都唔出奇
而且Lab入邊其實有好多炸藥嘅原材料，就好似TATP係用丙酮/雙氧水/鹽酸or硝酸制成，每間Lab幾乎都會有
再加上Lab入邊一定有大量嘅玻璃容器，有部份化學物質遇到空氣就會炸，所以將啲易爆化學品放入玻璃樽=手榴彈

雖然咁樣做會好危險，但係當支槍殺到埋身準備打爆你個頭，只可以咁樣博一博

from tg

有其他唔係中大學生

暗號係for安全出入物資
山下人俾物資上去一定要經中大學生手
咁樣先可以keep到物資持續安全送上去

你地唔好搞呀 我上唔到網實報警拉哂你地

香港中文大學碧秋樓（Pi Ch'iu Building）位於香港中文大學本部百萬大道，原為一座綜合事業大樓，供不同學科處理院務。當大樓開幕時，中大資訊科技服務處亦以大樓為基地。從1990年代起，資科處在大樓內設立香港國際網際網路交換中心，令碧秋樓逐漸發展成為香港網際網路的中樞。迄今，全港網際網路商雖然已互相設立不同交換訊息渠道，但主要通訊仍在該大樓進行。

由於大樓具有相當於國防安全的角色，大樓內設立多重保安系統，防止外人闖入，2005年世貿會議在港舉行期間，香港警方為防止示威者衝擊香港網際網路系統，亦需派人協調大樓保安工作。近年，中大資訊科技服務處為防止碧秋樓發生意外導致香港網絡癱瘓，已在中大伍何曼原樓7樓，以及校外數個地方（包括葵涌中信電信大廈的HKIX第二站）設立新的交換中心，減少過於倚賴碧秋樓的設施。

我諗暗號唔係要黎防鬼
係要黎講下一步行動
例如sir run run就解敵疲我打咁

推 ！

警可休息
示威者24HR提防
其實持久戰不利
而家應該分批休息?

搞冚呢個分分鐘連wtsapp連登都上唔到
唔建議 但作為最後手段可以

會唔會有藍絲係食物物質落毒?
如果發生, 好難追查

我上唔到網無所謂 但聽日開唔到市就唔知邊個有所謂啦

推，推比中大group

係呢一刻中大已經重狗圍困
而且已經建立左一個補給圈

同時我都幾肯定有狗會滲入去做鬼
唔好唔記得白衫有批都係中大畢業
用佢地對中大既地理記憶幫緊班狗打自己師弟妹

老實講宜家就只能夠死守直到黎明行動3.0

港交所響TKO工業村有自己場
搞冚big秋對開市影響有限
反而政府網可能GG

有用post

PUSH

講得啱 應林仔就係講緊你
老實講宜家係靠人數優勢同大粒野響現場黎擋住
同打機一樣
攻城果下可以集中兵力唔難贏
但入左城之後要追擊先難
所以中大要守仲係有地利優勢

應林仔係咩

中大地型難以集中兵力
有啲位如果學生夠心狠手辣可以推車落去

高空弓手需要注意狙擊後排支援狗
機械弓加碳箭全力可以貫穿狗盾，尖頭可以刺入甲

入城有狗教地型要搵人唔難，但係可以遊擊拖時間

加油啊

多謝各位幫推
前線手足係時候休息
抖夠先有力繼續打

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

明白 有時間就諗定計謀

我絕對唔驚有中大狗教路
就係中大咁多大樓宿舍房室lecture hall
佢冇可能同時大範圍搜晒咁多地方
要呢埋要埋伏一定做到

都係果句，補給緊要
如果補給跟得上既話

各家長可以考慮送飯既時候加啲bouns既物資
eg 咖啡 / 能量飲品

提多句
防爆門係要靠物件頂住門後幅牆
即係
畜 門 物件 牆
要用物件頂實由門到牆嘅空間
否則極易開
而頂實左就一定要打爛度門先入到

但宜家車路好易比狗block晒
急需一條新既補給路線

推呀屌 中大頂住

多謝ching提點
希望手足睇到

推~!

天光之前最高危！
勿忘六四屠城係天光前行動！
打醒十二分精神呀

最怕d支那狗扮同路 突然反轉打鳩你

仲有叫所有留宿既外國學生打俾領事館叫救命

啲學生個人資料 校方有無保密 要諗點offline移走

Bump

會唔會有工程部有英呢沙，防固

果d data 9成上cloud冇得搞
反而local CCTV可能可以meng HDD

EMO大量
花莆路自便

辛苦了

加油呀中大人

D

推 be sensitive
It is at war!

推呀

中大人

帶返張學生證返去識別

推呀！

pusj

係門口推沙包啦

11 買乾糧， 大量水
3軍未動，糧草先行

買乾糧， 大量水
3軍未動，糧草先行

呢招似rambo 5, 貼英文咪唔會tk,反正毅進犬英文大家都知

一定要分批做！

快

必要時，斬樹塞路，盡量斬鳳凰樹，因非貴重木

呼籲外面可否提供舊車太

推多幾架私家車，打橫放在路中，開定車門，放定幾支火魔法在附近。